「失物認領」iPhone 有套，套有和你飛sticker

巴打係呢度等緊你：

［7:28發夢]唔好留低任何證據！！！